{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161761?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더케이프펜션"
    },
    "text": "ペンションは花津海水浴場の前に位置しており、スパ客室を保有しています。 また、売店、野外カフェ、露天風呂を備えています。 ただし、すべてのサイトは基準人数のみで予約され、人数追加をしても現場で追加料金が発生します。 また、退室時には飲食物を含むゴミは分別して使用した食器は洗浄しなければなりません。 火気の使用は禁止されており、スコッチテープを取り付けると弁償措置が考えられます。 什器を破損した場合はペンションのスタッフに通報する必要があり、バルコニーにつながっている窓は網戸があるので出入りの際は注意する必要があります。 露天風呂がある客室は沿海·海客室のことで、石造露天風呂を使うときは入浴剤は使えません。 客室内には歯磨き粉、歯ブラシ、石鹸は備えておりませんが、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、手泡石鹸は備えております。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 送迎は不可能で、バーベキューをしたい場合は炭やグリルをレンタルできます。 バーベキュー可能客室と共用バーベキュー場もあり、幼児基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペット同伴の入室はできません。 追加布団が必要な場合は、追加費用と洗濯費用が発生し、駐車場、電気自動車充電器、カフェ、消火器、煙感知器、応急処置キットがペンション施設に提供されます。 ただし、現場の状況によって利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは花津海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ客室、売店、野外カフェ、露天風呂があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加は可能ですか？",
            "answer": "予約時は基準人数のみで予約されますが、現場で人数追加をすることは可能です。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には飲食物を含むゴミは分別し、使用した食器は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火気の使用はできますか？",
            "answer": "火気の使用は禁止されています。スコッチテープを取り付けると、弁償措置が考えられます。"
        },
        {
            "question": "什器を破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器を破損した場合は、ペンションのスタッフに通報する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バルコニーにつながっている窓には何がありますか？",
            "answer": "バルコニーにつながっている窓には網戸がありますので、出入りの際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "沿海・海客室とは何ですか？",
            "answer": "沿海・海客室は露天風呂がある客室のことです。ただし、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には歯磨き粉、歯ブラシ、石鹸は備えられていませんが、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、手泡石鹸は備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は、炭やグリルをレンタルすることができます。また、バーベキュー可能客室と共用バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加布団を利用する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "追加布団を利用する場合、追加費用と洗濯費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には何が提供されますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場、電気自動車充電器、カフェ、消火器、煙感知器、応急処置キットが提供されます。ただし、現場の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 648
    }
}